AMD係咪就穿嘅泡沫？

個價位高到

其實美國科技股既泡沫大過dot com bubble

dotcom唔係科技股?

幾時入

邊到高

認同

上唔到60都高

龍市都升唔上 垃圾嚟

妹撚到咁 邊能到有升

咪又係果堆股
大個幾隻問題唔大，細果堆saas先係問題

見到上面堆留言
AMD呢幾日內應該會爆升

英雄所見樂童

咁大個派貨區都睇唔到？下星期前落返$45就差唔多

要升就早幾日一早跟大市升咗上去，到嗰時一回佢就會跟住插

到大市*

同意 呢隻已經過氣

market cap 追到intel 先諗

有上有落唔好咩，間中執下平貨
我個人唔鐘意大單邊咁追貨

其實Server 果邊追得好快，但client side 因為廠機仍然係Intel 大晒，所以都好難追

大戶咁多個派貨區都睇唔到？

AMD今年玩牙膏無人講？
原本預定9月出新CPU睇怕今年無影

開緊逃生門

53 都叫高 牛市其他股全部升佢就跌，升少少又唔比
amd 至少值58

真係爆

屌
我買撚左20K USD AMD CALL
fat fat

我都有千幾股正股

笑撚左

睇圖高手

向上穿？

穿咗未

多謝

出出入入食左咁多轉

琴晚睇完Post 買咗，今晚即刻賣

上到100都唔高...

大戶
唔敢ALL IN，小小地SP

我都係小小地宜家呢個市況費事買太多

實業故點會爆

連燈仔一吹奏 其他隻隻跌佢都要升

一講完即升

長揸 等上100

39蚊hold 到宜家

買定等4xxx出再有得gogogo
不過唔識電腦野就咪掂啦
留番俾人送錢出新機

連燈仔

納dee 10000

巴打fatfat
呢隻真係睇好佢 價投

全靠樓主燈一燈！thanks！

第二代 SERVER U 上市，應該有排升，你睇下個商業市場有幾大就知。

呀高手 真係唔想BIN你C

好後悔冇買

連登指標 都唔識? 唱淡即係爆升囉

家陣冇野會爆 牛三齊齊升上太空

扮下假膠姐，拉落d睇下我下面既留言先

有D演技

AMD係咪就穿嘅泡沫？

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

根本呢嗰台大把假膠一邊唱淡一邊入貨，冇圖既當佢鳩噏咪算

tsla都就破千啦 仲泡沫

有圖既一樣係鳩嗡

又一燈神

一年出AMD出zen 2 & 5700xt果陣砌左部新機 諗住買佢啲股票leverage番啲砌機錢 果陣買$33 依家都已經賺番部新機錢

準撚到

跟連登仔買...對家
一定賺到仆街

升到就破頂

樓主可唔可以開多個post講台積電泡沫

多謝連登仔 又賺了

你個dom就就穿

如果未來超級大通漲，你人工升兩倍、物價升兩倍、樓價升四倍，咁到時盈利數字就大，PE自然降返，QE作用就係咁

美國唔會比佢咁樣通脹
而家美國貧富懸殊已經好嚴重
一定會收水

一縮表經濟就會收皮

得罪講句 我覺得未來5-10年 美股return唔止低過其他港股a股
仲會係極低absolute return
分分鐘低過國債

依d野唔係一朝一夕，你睇08年價同今時今日既價，係不知不覺咁上

就 $60 喇

三頂派貨，有得走好走，最後逃生門